香港邊到有得買價錢合理嘅簡約風/文青男裝

除左u記之外

muji

GU

COS

COS 打折嘅話唔算太貴 而且料都ok

可以講有折 / 有折頭

做折都得 呢啲嘢唔駛咁執著嘅

on sale 嘅sandro a.p.c.

同你開年

真心建議佢哋男裝褲出XXS

雞仔嘜

山不在高，有仙則名。水不在深，有龍則靈。

毒撚留名